各位止損咗gme唔好望翻轉頭啦

玩到輸死止咗入翻tsla收拾心情
sell put cover call 慢慢賺算數
唔好一時衝動 覺得自己可以跌咁多
就可以升翻幾多
豬撚咗一半身家
唉
要贏係要清楚知道自己弱點
唔係咁容易

用支牛，抵啦

心態正確，跟番契爺契媽搵食，轉個頭就搵得返

係其他正股會搵返

唔再做韭菜了

樓主＝女神
ＧＭＥ＝ＭＫ
正股＝毒撚

係
悶悶地存錢算

你對唔對得住D正股

正股妹下妹下＝毒撚好悶
ＧＭＥ上上落落＝同MＫ一齊好刺激好FＵＮ

止蝕啊，乜撚野止損

對唔住tsla 我怪錯你

sor鳩囉 而家我字都唔識打 abaaba